====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce projet revendiquait une forte densité , une grande continuité formelle du bâti .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

